熱爆聖詩遭QQ音樂下架

熱爆聖詩遭QQ音樂下架

QQ音樂網頁搜尋不到聖詩《Sing Hallelujah to the Lord》。

【本報訊】在反送中行動中熱唱的聖詩《Sing Hallelujah to the Lord》，被QQ音樂下架。《蘋果》記者昨利用Chrome瀏覽器，在QQ音樂網頁搜尋該歌曲，網站顯示「很抱歉，您查看的歌曲已下架」；在網頁再次搜尋該歌曲，則顯示「很抱歉，暫時沒有找到與"Sing Hallelujah to the Lord"相關的結果QQ音樂建議你：請檢查輸入的關鍵詞是否有誤或者過長。或到QQ音樂反饋平台，向我們投訴或提出建議。」使用IE、Firefox瀏覽器搜尋結果也一樣。

近日有內地網民嘗試網上尋找《Sing Hallelujah to the Lord》及《Do You Hear the People Sing?》，發現QQ音樂已把這兩首歌下架，亦有指平台關閉個別歌曲評論功能，但在網易雲音樂等仍可播放該歌曲；不過記者發現在網易雲音樂《Do You Hear the People Sing?》一曲最後的留言是本月18日，有網民留言自由、平等等字眼，有個別評論已被刪除。

相關新聞：梁家傑：講畀鄭若驊聽

反送中運動期間，宗教團體不時舉行祈禱會。

羅大佑：有些事情不能那麼急

另有網民發現，羅大佑作曲、林夕作詞的經典歌曲《皇后大道東》亦被內地數個音樂平台下架。羅本月15日在台北小巨蛋舉行演唱會，唱到《皇后大道東》時，曾對香港《逃犯條例》風波有感而發，他三度強調「有些事情真的不能那麼急」。

上一則
上一則
中國威權難保強勢經濟危機或變民主契機 Webb：港面臨關鍵10年

下一則
下一則
外媒指警高層親共 前線淪炮灰

梁家傑：講畀鄭若驊聽
3,000人黑衣遊行反送中
口罩男爆粗揮警棍護警放工
3,000人受困15小時 內部怨氣沖天警稱嚴肅跟進總部被圍
警總送院7人未登記即離醫院
警不開閘累救護呆等半個鐘
總警司斥示威者爆粗 轉頭舉中指
寥寥300人出席 李偲嫣：人數不重要愛字堆撐警晚會遭踩場
中大生見教宗 為港發聲反惡法
黑客襲蘋果網五小時
中信天橋現新連儂牆
鄭若驊：是否定性暴動與檢控無關陳太促林鄭特赦被捕者
港足前隊長陳偉豪：政府答非所問
張炳良：最嚴重管治危機中央勢再收緊港政策
兩公僕團體不滿爆粗促麥美娟向特首道歉
張宇人撐警：他們有橡膠子彈也有家人
既能平息民憤 亦可還警公道各界籲獨立查6.12衝突
曾偉雄：唔希望道歉變風土病
有線怒轟建制fb盜片製假新聞
6.12戰場 警從後向市民射火球
中國威權難保強勢 經濟危機或變民主契機Webb：港面臨關鍵10年
外媒指警高層親共 前線淪炮灰
馬道立：法治受損時法律界應挺身而出

Sing Hallelujah to the Lord